Backlog 1:
-Inputfelt med skjult inntasting
-Passordfelt
-Endre index.js slik at info som sendes til server inneholder passer 
-Endre userdao.java slik at man kan skrive inn passord 
-Opprette salt og hash for å kryptere passord 

Backlog2:
-Fullfør Edituser i settings.js
-Lage en test i userResourceTest.java
-Put requesten legges til i UserResource.java

Backlog3:
-Opprette objekt for gruppe samtaler
